\beginsong{Il profumo del mare}[by={G.Tropeano -- A.Valente -- G.Carletti}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D | A | D | E] \rep2
\endverse

\beginverse
\[D] Nelle sere d'ottobre ci ritrove\[A]remo,
\[D] avvolti nel profumo del \[E]mare,
\[D] a parlare ancora di questa \[A]vita,
\[F#-] alle sue promesse mai mante\[E]nute,
\[B-] e ad asciugare quelle \[A]lacrime,
\[F#-] e forse amico, capi\[E]rai,
\[D] che ho ancora bisogno di \[A]te,
\[D] ancora, bisogno di \[E]te.
{\nolyrics\[F#- | A | E | B-]}
\[F#-] E penso alle riserve in\[A]diane,
\[E] agli accampamenti degli \[B]zingari,
\[F#-] lontano dalle loro ra\[A]dici,
\[E] si specchiano in antichi rac\[B]conti,
\[D] che hanno ancora il profumo del \[A]mare,
\[D] ancora, il profumo del \[C#]mare.
\endverse

\beginchorus
\[A] E se do\[E]mani e se do\[D]mani,
\[F#-] il Sole sa\[E]rà nel \[D]cielo,
\[A] lo guarde\[E]rò, oh si, lo guarde\[D]rò.
\chordsoff
E se domani e se domani,
ci ritroveremo insieme a cantare,
quelle melodie che hanno
\chordson
il profumo del \[A]mare, \[D]
il profumo del \[A]mare. \[//]
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D | A | D | E]
\endverse

\beginverse
\[D] Nelle sere d'ottobre ci ritrove\[A]remo,
\[D] avvolti nel profumo del \[E]mare,
\[B-] a parlare ancora di questa \[A]vita,
\[F#-] alle sue promesse mai mante\[E]nute,
\[D] e forse amico, capi\[A]rai,
\[D] che ho ancora bisogno di \[E]te. \medskip
\chordsoff
E penso a te, mio piccolo amore,
alla dolcezza del tuo sorriso,
ed al mattino che ci risveglia,
per te dipingerà un arcobaleno,
che avrà i colori, ed il profumo del mare,
i colori, ed il profumo del mare.
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
E se domani e se domani\dots
\chordson
il profumo del \[A]mare, \[D]
il profumo del \[E]mare.
{\nolyrics\[F#- | A | E | B-]}
\endchorus


\endsong
